以後改叫popo做二惡蠅，有冇得諗？

歡迎畫圖

改得好

異惡蠅

二噁蛆

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

請幫手推比更加多人睇到

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

死烏蠅！

非常好

推

正

二噁鳩
二噁西

咁樣得唔得？
利申：唔太識畫畫

好高質